【警超聯】【又入波】【球迷有眼福】休班警涉購K仔 被控藏毒周四提堂

休班警涉購K仔 被控藏毒周四提堂

今年2月21日下午5時許，警方根據線報在青山龍門路新屯門中心大堂埋伏，期間截查2男1女，在其中一名姓陳(46歲)休班男警員身上，檢獲1.6克K仔，約值660港元，懷疑陳在事發時以現金向一對男女拆家購買K仔。警方以涉嫌藏毒拘捕陳，並以涉嫌販毒拘捕姓蘇(21歲)男子及姓袁(20歲)女子，案件交毒品調查科人員跟進。

據悉，陳曾駐守油尖警區重案組，其後被調往紅磡警署任軍裝警員。警方經調查及諮詢法律意見後，今日(28日)落案控告陳一項藏毒罪，案件明日(29日)上午於屯門裁判法院提堂。警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

Ole Ole Ole Ole Ole